beats耳機屌打其他毒撚耳機

利伸:樓主有買k812
但發現d聲唔夠beats solo正
beats d 低音好夠力
相反個akg聽落同beats冇咩分別
仲要貴幾千
帶出街又會俾人笑毒撚
但beats加埋部jet black i7
即刻成街女望住我
唔明點解d人哂貢多錢買毒撚耳機

負皮既一定哂幾千買毒撚耳機既人

岩呀ching
beats d圈味屌打846既鐵味
又要多女望你用beats

認真
ching有矛買amp推846

買唔起beats就話音質差

做咩講我

ching用開咩

貢潮

得青同橙 你會簡咩

青頭仔

打死唔要青色

認真問
k812使唔使加amp
就咁聽同500蚊耳機矛咩分別

beats調音似eq拉個v字
點可能唔重音感

都係果句
衫褲鞋襪貴=/=型=/=你型

diu nei貢串=,=

耳機撚好撚毒

禾帶開beats出街的
個k812用黎墊枱

beats x

靚仔先用beats
me

太多毒撚以為自己好型